[突發] DSE考生同讀緊書嘅你入去睇下！

身同感受⋯⋯